肥花啲人又出黎水鳩班手啦！

二手 8成冇保賣6700，仲有機會抽中葉蛇機，而全新先7000。
等不叔我打救下攝影新手啦。

我係學生, $1800 fast trade ok?

可能個condom係hermes 黎，所以先咁貴

一手而家買真係抵

攝影台有我守護

自從知道葉蛇果啲咖哩汁改機後真係唔敢再買二手野